同藍屍屋企人討論Tik Tok被美國封殺問題

老豆老母：「美國佬又撩事鬥非，特朗普正仆街」
我：「你響大陸用唔用到facebook，上唔上到Google?」

Dead air

係大陸用唔到facebook 同上google

老豆老母：「china又撩事鬥非，中國正仆街」
我：「你響美國用到tiktok咩，用唔用到wechat?」

Dead air

用到喎

你屋企個廢老太天真
我果企果兩個話：中国不嬲都封閉唔比google入嫁啦(而佢地係覺得自豪),但係侵侵冇啦啦封華為真係好有問題,兩樣野本質唔同
然後繼續當睇唔到

ban tiktok 無ban 抖音 . ban wechat 無ban 微信
啲鬼佬話 fuck china . 但係見到 china girl 真係 fuck

支那人無賴特性

封google同facebook係國家安全 呢兩間公司想破壞中國

所以好公平,遲下再將所有有綠卡既中國人取消

你幾時見美國人有中國居留權

其實如果取消曬 啲 拘留中國嘅 美國佬 好多 14- 60 歲嘅中國女性 and 男性會好難過

我發覺香港D廢老好撚鐘意用「不嬲都」三個字當成係理由
萬能key

公平d China girl度度都有錢就比人fuck,日本歐洲都大把

我唔知我唔駛用

你諗清楚先打ok?唔知你寫乜

樓上幾位Cut左家用未？

Tik Tok 喺乜嘢佢哋都未知